好哋哋講咩唔見

點解要喺我依賴你先話走

對。唔住

睇唔到你科勞 嬲咗

你都無覆 我先唔cap-.-

點解可以話變就變
男人都係仆街嚟

我係男人但我唔係仆街

女人咪一鳩樣，女人都係仆街黎

叫雞 不了

?

太多時間浪費 太多事要面對